蘇強文(蛭魔,佐為,杜拉格斯)真係配得幾似神谷浩史

聽佢配j2赤司征十郎 好似神谷講廣東話咁

佢把聲靚到
木村聲
佢生於日本的話可能會係好紅嘅配音員

萊馬斯丹！

情緒起伏大果陣無咁似 coolcool地又黑黑地果d角色真係堅似
eg阿良良木君

配清麻呂

差咁撚遠都話似

我覺得雷霆聲底先有d似神谷

1:09 配金田果個

佢配親都係男神級角色

布拉哥？

佢把聲聽好正
細個聽佢把聲大

蛭魔叫果下幾正